其實上流寄生族就係現今中國社會

13億人係共產黨下面寄生

仲要計多英國個幾千萬人